1030集合 ！

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏